老閪都唔割席，不過機場黎講

如果衝嘅話係可以去到國際恐襲級別
當然係睇你點衝
除咗雞場特犬，仲可能有國際間嘅制裁
但唔同一般攬炒
因為到時已經唔係俾人label做暴徒咁簡單
而係恐怖分子
Interpol都可以出手的
如果真係有人衝，只要手足三思而行，我一定唔割席，但希望大家少心到時身邊有鬼，我會建議和理非

總有人想扣帽子話我係三毛
但我真係希望每個去機場嘅手足都諗清楚

推

絶不割席